<resources>
    <string name="app_name">FragmentApp</string>

    <string-array name="Planets">
        <item>Sol</item>
        <item>Mercurio</item>
        <item>Venus</item>
        <item>Tierra</item>
        <item>Marte</item>
        <item>Jupiter</item>
        <item>Saturno</item>
        <item>Urano</item>
        <item>Neptuno</item>
    </string-array>

    <array name="imagenes">
        <item>@drawable/sol</item>
        <item>@drawable/mercurio</item>
        <item>@drawable/venus</item>
        <item>@drawable/tierra</item>
        <item>@drawable/marte</item>
        <item>@drawable/jupiter</item>
        <item>@drawable/saturno</item>
        <item>@drawable/urano</item>
        <item>@drawable/neptuno</item>
    </array>

    <string-array name="DescriptionPlanets">
        <item>El Sol ​ es una estrella de tipo-G de la secuencia principal y clase de luminosidad V
            que se encuentra en el centro del sistema solar y constituye la mayor fuente de radiación
            electromagnética de este sistema planetario.</item>

        <item>Mercurio es el planeta del sistema solar más próximo al Sol y el más pequeño. Forma
            parte de los denominados planetas interiores o terrestres y carece de satélites naturales
            al igual que Venus.</item>

        <item>Venus es el segundo planeta del sistema solar en orden de distancia desde el Sol, el
            sexto en cuanto a tamaño, ordenados de mayor a menor. Al igual que Mercurio, carece de
            satélites naturales.</item>

        <item>La Tierra es un planeta del sistema solar que gira alrededor de su estrella —el Sol—
            en la tercera órbita más interna. Es el más denso y el quinto mayor de los ocho planetas
            del sistema solar. También es el mayor de los cuatro terrestres o rocosos.</item>

        <item>Marte es el cuarto planeta en orden de distancia al Sol y el segundo más pequeño del
            sistema solar, después de Mercurio.</item>

        <item>Júpiter es el quinto planeta del sistema solar. Forma parte de los denominados planetas
            exteriores o gaseosos. Recibe su nombre del dios romano Júpiter. Se trata del planeta que
            ofrece un mayor brillo a lo largo del año dependiendo de su fase.</item>

        <item>Saturno es el sexto planeta del sistema solar, el segundo en tamaño y masa después de
            Júpiter y el único con un sistema de anillos visible desde nuestro planeta. </item>

        <item>Urano es el séptimo planeta del sistema solar, el tercero de mayor tamaño, y el cuarto más masivo.</item>

        <item>Neptuno es el octavo planeta en distancia respecto al Sol y el más lejano del sistema solar.
            Forma parte de los denominados planetas exteriores o gigantes gaseosos, y es el primero
            que fue descubierto gracias a predicciones matemáticas</item>

    </string-array>

</resources>
